依條中佬係邊個嚟 成日見到佢好煩

近排YouTube/上網成日見到佢d廣告
當自己係人生教練咁
教人做生意
但感覺上好吹水
唔知做乜
有冇人知佢乜料？

屌專水啲發白日夢嘅傻仔
賤過傳銷

聽過佢講座，記得好似話有幾項世界紀錄

唔識，通常廣告會直接跳過
真係賺咁多嘅乸會教人同佢爭飯食咩

留意返d記錄有無人做？咩走籃走好耐，打golf打幾耐，笑死咁樣打飛機話自己有幾項世界紀錄，成日話自己賺好多錢曬命，大佬咁多人比你水左

睇佢啲片其實真係有啲勵志嘅，教人點present
，不過睇得多有啲悶😦，個廣告我都見到10幾次真係好煩！youtube 佢over 咗啦，而家睇你哋啲留言覺得佢分分鐘有同YouTube有合作😒

只係知佢係黃

Educator ? @@

算係咁啦，至少條友有努力過都已經值得我去尊重
不過認叻呢方面就真係會有少少反感

唔認叻點水你跟佢學嘢

支持

要水樓主話咁易

呢啲激勵人嘅嘢，睇一次就ok，睇得多就厭啦，不過佢黃就由佢啦

依條友洗好多錢賣廣告
佢連登好多打手 一有post講佢就會衝出黎護主
吹水佬一個 氹啲無知嘅人跟佢學呀媽係女人

佢咪就係香港既tai Lopez

係咁佢自己本身做咩生意咁把炮先

啱 都唔知佢靠咩起家

鳩到依d大把連登仔得啦

除咗靠呃仲識d咩

我賺夠喇
都想比人賺下

咁都要佢教都真係食得屎

屌林鄭同黑警

可能靠呃呃氹氹

個樣 把聲 講野談吐 都係成功人士咁款

但同時陣sales味出晒黎
應該SELL人買野好勁 姐係廣告入面D唔知乜課程

呢條友戇鳩嫁個世界紀錄冷門到全世界得佢一個挑戰
咁，仲要成日強調自己係紀錄保持者，咁我夠有個世界紀錄係1分鐘內連屌條友30次啦，不過佢講嘢，除咗內容垃圾外係幾勁嘅 ，好撚自信，比起其他出樣廣告佬好好多

最新彈出嚟嘅濕鳩廣告係呢條友，仲戇鳩

唔記得邊個講過係老千黎

佬是常出現

Bob叔係佢學生黎架喎
我覺得佢故事唔係吹水
不過狂賣廣告收多啲學生
又賺多啲

香港版 Dan Lok

其實係幾inspiring
外國都有好多呢d
但係香港就比人當係呃飯食
老實講出書心靈雞湯都大把人買
點解有條友出黎講比你聽收少少錢就話人搵笨

反而我覺得Dan Lok係吹水

等我都寫返本心靈雞湯收下版權稅先

憑佢呢下用自己搵食page去表態，我佩服佢

無人識你喎

根本兩個都係吹水怪，呢個 Brian Cha 聰明在佢識搵個健身教練身份幫自己墊住個底，咁樣話自己做 motivational speaker 就好似好有說服力咁

個個出名前都係寂寂無名

睇住黎啦 我會成為生產心靈雞湯書籍 幫助無數失落心靈 繼而成為億萬富翁

Daddy

Brian Cha 佢破到D世紀紀錄
再加上佢storytelling 做得好
聽落make sense咁

Dan Lok 靠講野個Tone, 加下d西裝 背景 做到好似好成功咁 都唔知佢有幾成功？ 佢youtube channel能夠吹嘅就只有佢訂閱人數，可能都唔係咁有錢， 但sales黎講 睇佢人數 都證明佢嗰套sell得下

我睇左依條片，真心覺得係黃絲既咪撚屌
除左佢唔怕表態撐黃，依條片真心有point屌到林鄭收皮
係啲廣告煩啲，但真係咪撚屌肯表態黃既公司啦 屌你地老母

要屌就屌啲過去大半年 仲係度飲飲食食扮唔知香港咩事又賺香港人錢既仆街啦

其實依兩條友一定唔差得去邊 講緊錢方面
特別係講野方面 依種人咁識講野 就算賣保險都可以搵到食
一定好過幣少依D呃飯食既垃圾

佢地兩個講嘢係幾有influence 嘅

但係香港無9用
係香港地 有個SALES字既野就會比人睇唔起
感覺做SALES係讀唔成書先做
EG 零售SALES/賣保險
但其實一間公司最搵錢既就係SALES

佢黃

火雞姐 傳銷

件垃圾就算喇 個Post都係我開既
多圖 火雞姐真係好撚柒正

我自己都係做B2B SALES
唔係話搵到好多 但無佣金既工真係唔會搵黎做

又係成功講座？

sell 咩？交流下

以前賣建築材料
依家新工係賣電子野
自己都有檔生意賣服裝